Chem補邊個？

正皮K.C Daniel
負皮Kelvin Lau

利申 諗住報kc Daniel regular 有冇人可以講下佢點

推

K Kwong 都唔識出黎連登行？

K Kwong > Kelvin Lau > KC Daniel

甘有冇人補過kc

搵我

Sam Chai/Element

sure Samson laaa

之前補開kc

佢點架

Sam Chai / K Kwong > Kelvin Lau

我屌打全部
我考果d學生全部有5以上

想知kc多啲

覺得唔錯 有啲skills真係幾好用
利申未補過其他冇得比較

垃圾kc 之前唔係sell 中大醫學院咩
依加變左化學master啦

K Kwong 別無他選

補我

Kcdaniel同kelvinlau都係垃圾

你補過？

Element = on9

甘你老母
咪撚讀書啦 死番5p啦

洗唔洗甘惡 我都係問下姐

甘你老母啊 當呢度5p？

補kelvin lau 3升5
可能係我努力左

補過kc, 我覺得還可以啦